換左新顯示卡打機強制重開機求救

今日由960換左張1070
返到屋企發現火牛得兩條6pin
之後買左條雙6pin轉8pin既轉插
裝好左卡開機無問題，但係一開黑色沙漠行兩步就突然間熄左機重開機，想問係咩問題？

牛係650火
CPU:i7-6700k
GPU:Asus strix 1070 o8g

650w牛連原生pci e 8pin都無

直線王?

BTW係VGA 8pin 好似係

火牛咩型號

依家睇唔到 係好多年前買落既牛
岩岩試過csgo一樣會熄機重開
開遊戲無事 但係一入到角色/場地就即刻熄機重開..

似牛問題

通常係火牛唔夠力 要換火牛

岩岩試過玩啲網頁game無問題
但係一用到張卡勁少少既時候就直接熄左機重開
想問下係咪真係要換牛？

不如講下咩型號
其實電轉插實有d麻煩野會發生
接觸不良都唔出奇
聽過用用下溶左都有
搵隻正正常常既火牛啦

換隻RMx / RMi系列,有十年保

我搵唔返張單
開左個機箱都睇唔到 比個擋擋住左 要成隻牛拆出黎先睇到

其實就算依加隻牛唔出事都遲早會出

玩黑沙有團友1080都係咁
每次公會王必斷
用750w,之後換火牛就冇事

咁我聽日去買隻新牛啦
想問下有無推介邊隻牛好用？

揀隻550W我諗都夠，你怕就600W

平啲可以揀Antec NEO CEO II
貴啲就Corsair RM

張卡同cpu都會小超頻 650會唔會好少少？

UP to you

用緊隻500w 都得

都係1070 不過就火牛有 6+2pin

平:Antec neoeco2 550w
貴:corsair rm550x

另外想問下好似corsair rm550x既牛係用6+2pin直插落8pin既1070會唔會有電壓問題而燒左張卡？
會唔會好似2條6pin轉8pin而唔夠力？

完全唔熟牛

6+2=8
電壓唔關個插事

岩岩睇到rm650x 同rm650i
邊隻比較好？

兩隻其實一樣
Rmi 有得插usb用corsair link睇status
類似火牛嘅cpuz
Rmx冇呢個function 不過平啲

我買EVGA 1070包埋兩條8pin線